香港交易所向倫交所發出提議，擬與倫交所合併

香港交易所向倫交所發出提議，擬與倫交所合併，計劃在倫交所二次上市。

香港交易所將以現金每股20.45英鎊及新股發行的方式收購倫交所。（港交所對倫交所的報價比倫交所9月10日的股價溢價22.9%。）港交所總裁李小加將在倫敦時間早上11點召開新聞發佈會。

倫交所股價現漲15%。

英國基於國家安全應該要反對
再唔係賣完再搞個新既出黎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

英國勁親中喎但係

唔明，有冇巴絲打解釋下，咁樣做對英國有咩好處

留名

大量熱錢湧入,股市GOGOGO,4幻點不是夢
然後又集資套錢,狗菜散戶等收割
想趁人搞緊脫歐撈一筆就真